徵韓文班導師推介

係教一班人
Around 2-30人
有無巴絲學過邊間教得好既推介

我自己學過係細班教學
一班得5個人 如果樓主可以分開幾批人學可以揀下首爾韓語中心

你留tg比我 唔識dm